美心全線暫停營業？

真唔真
有冇巴打fced ？

止蝕?

求天主
希望係真

沙田新城市個間仲有開

尋晚嘅相

事實係仲有少量人喺封到密晒啲美心入面進食，都唔明佢哋個腦袋用乜嘢製造

係撚，我樓下元氣有開

同我地支持黃店一樣
但係藍絲就係自私嘅人
點會專登去幫襯美心

港豬囉
曾經有人同我講過話佢想食乜就食乜
即刻同佢割

有堆人貪平 聽過公司廢老話美心平過大家樂大快活好多 所以日日去食早餐

唔係
好似停70到

［日程表］今日2點 愛丁堡 和你gay大遊行，聽日3:30遮打花園有集會

今日影的相

點解有啲撚樣咁熱愛美心，密封環境都要死入去

留番一兩間比佢吊下命算啦

佢要放棄年輕一代喎
我哋點可以咁輕易就放棄佢

停左71間，利申美心員工

荃灣有啲有開
荃錦中心

停既比例如果太高
經營成本就會太重
到時就一定全線停業
大家唔好再搞美心喇

同佢講木板小心燒撚死晒

貪平 有位 真心藍

starbucks card 仲有五十幾蚊
一陣去用埋佢

真係放棄香港人？

好多都仲有開

天水圍銀座美心mx and 元氣有唔少人食緊lunch

唔驚燒死? 咁封法，好易活生生活埋

放棄年輕一代丫拿

仲有

沙田果間無開

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

元氣要排長龍

仲唔裝修

美心剩係brand都超過70個

停71間分店都唔夠全港分店1%

北角美心西餅有開

太古同葵芳simplylife都有開！

係撚咩
東海堂同美心西餅照開

咪係，淨係馬鞍山站都過十間

要好似雷曼咁死，除非有 I kill u later 啦

係撚 將軍澳香港地有開

有冇結界師呀

咁咪分開食，呢世都唔好埋嚟

召喚屎魔

元州邨元氣座無虛席

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

因為今期支那寶印花係美心

香港地仲開緊

如果佢地知食食下美心，會突然有人放屎蜢入去，你估佢哋重會唔會去食丫哪

門面咁樣都唔開胃，仲入去

可唔可以多啲人抵制元氣香港仲有好多日式餐廳

唔係喎，今朝樓下MX 都有開

多謝股東啦 無工番果堆
跟到好大佬

朗屏間美心西餅仲開緊

開唔開都照裝修

因為佢地啲廠係大埔 ，封咗吐露港等於收佢地皮

佢地支持藍色經濟圈

有開 大角咀區全部美心有開

天水圍都仲有開

投訴消防條例
邊個俾你咁圍圍版
日日投訴日日罰

元氣 千兩都有開

，

得閒要喺門口嗌下 話有黑衣人來緊 要揀一間美心集團嚟燒 叫門口啲老人家快啲走

之前有個post話可以申請退錢

淘大元氣開
東海堂無開

邊有全線好似觀塘仲見開緊

工照罷
收照裝

暫停都裝修架啦

港豬藍屍

今日lunch先食完Prince's Building 間 Canteen

黨鐵入面美心同東海堂都有開

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

simplylife開緊

又要幫佢加多幾把鎖費時有暴徒入去搞搞震